DC神奇女俠Gal Gadot用蝗語同中国粉絲打招呼

DC奶共

洗唔洗著到咁紅

Dc又贏

中国女俠

ni hao diu nei lo mo joe biden die all family

死全家唔該

正義聯盟

支那有得上咩

連登仔會罷睇嗎

中国女俠奶到雪雪聲

上網睇

唔洗分DC MARVE咁細 根本成個荷里活都係奶共垃圾

唔係話DC 完勝M狗咩？

wonder woman 8964

其實見過 monster hunter 下場，on9 先奶共博大陸市場

今次有片尾彩蛋

靚到，一定入場睇

敵屎你Marvel仲奶共啦

mc煎奶出火，以為講chinese就為國爭光

以後唔睇荷里活電影

辣殺啲屍狗

冇所謂

唔會再俾錢佢地賺